[真定假？]美軍無人機於中國高空飛行？！

Facebook 見到，有無人知真定假？

50,000ft係咪好高打唔到佢落嚟？

我睇緊台仔節目都有講
未肯定真假
有可能太高雷達掃唔到
又有可能支那唔報

係太廢掃唔到

條航線咁直有d流喎

我國無數台dji早就在美國到處飛了
大驚小怪

你太睇小支那打飛機嘅利害

斬首行動

1000knot 姐差唔多mach 1.5喎
咁高空又咁高速得U2-S 做到
又或者收埋嘅黑科技

美軍飛機夠贍就飛低啲，試下支國人既手榴彈炸飛機

流啲喎
成千knot以無人機嚟講邊有可能
條線仲要咁直

U-2
70,000ft 一樣比人打落來

雜種匿入地牢未

SR-71 都唔得?

飛得咁直？
訊號唔準確？

我係地圖劃條紅線話係無人機都得喇

SR-71 理論上退左役
同埋佢要飛就用 Mach 3 唔駛Mach 1.5

炸死都仲未知真假

yo go usa go!

個個係 true air speed
你睇睇 MQ9A 同 MQ4C 既 spec 先啦
你估大彊無人機咩

假既，佢唔係隱形戰機

認同。

留名睇真假

dji 係國產野黎

係咪韓國啲機嚟？

Om

遙控模型黎姐

最好會開埋 ADS-B 俾你track啦

無事耳無事耳

係咪以為d dji級數

講真有一日斬首習近平果D共產黨真係唔奇怪

支那上緊facebook搜集情報

Lm

大陸佬打炮好野
今次好玩

1000Knot 喺50000ft 係mach2.74喎

macross

我想睇美帝解封黑科技「上帝之杖」

MAVIC PRO 2

Source:

50,000ft Mach 1 係573.8 knots wor
1,000 knots頂多 Mach 2

最快最直接，半小時內到北京私處？

點樣可以飛到咁直

年代向錢看？吳明杰有講

已經用緊天氣控制器
長江一帶落左幾多日雨

感覺無咩可能，直入中國領空好危險，就算真入都唔會用mq4c突入，分分鐘被擊落

之前唔係話俄軍定美軍. 飛到入北京. 要人哋出新聞話俾支那知佢先知咩?
不過支那可以扮嘢. 詐唔知既

出架SR-72 曙光女神啦

img]

小李飛刀？

保持行車距離
未到打飛機時間

up

GI joe 第二集

東風好多都係icbm黎喎，一係就DF21對海，紅旗系列先係對空，就算美國拎二戰B29飛過黎，你用東風都打唔到佢落黎

石頭都得啦 睇少佢地了

掃到都唔敢吠

咪撚成條小粉紅咁ok?

可能勁到幾秒行咁遠

以現今科技點解仲要偵察機
係satellite望落黎resolution好低咩

似地JIN式收集資料/SCAN野咁

又唔好咁睇少佢，出架sr-72啦，應該已經可以投入實戰

乜戲？

雖遠必誅！太近就算

地對空導彈（人手）

AMERICA F*#K YEAH! MUSIC VIDEO - Team America World Police THEME SONG
14,462,451 views

飛唔到咁直架喎

係
而家明居正
一陣轉台睇寶傑，有支那水舞間睇

流流地
要偵測嘅話係都係飛沿海路線，有乜可能入內陸，仲有美帝都驚萬一被擊落乜野機密都比人睇晒

無知求教，其實呢啲飛行路線點解會公開gei?
正路兩邊軍方都唔會放呢啲資料出來?

間諜衛星係天氣差同多山地形時都會拍唔清，呢個時候就需要偵察機，例如打阿富汗時就出動左好多次。而且各國都唔係on9，知道有間諜衛星係天到望住，所以會將機密設施裝備收埋或者干擾衛星令佢拍唔到呢啲敏感資訊，偵察機係呢個時候就可以發揮用途，而且偵察機可以加裝各種探測設備用黎偵察唔同領域既野，比如美國就有間偵察機專門用黎探測核反應

直衝北京斬頭啦

MQ4 專測潛艇
好撚癲，一上水抖下氣已經 gg

依加有款超音速導彈放棄左爆炸品改用可伸縮既刀鋒，當跌到落某個高度 導彈尾就會彈6把刀鋒出黎 旋轉住一野轟落去，有張圖係打正中架車，後座條友上身由中間分開左兩半 成車都係血同內臟但係車以外既完全無事 真正dead form above

比特工扭鬆咗高度計螺絲啫

係因為全世界有超級多航空發燒友中意喺自己屋企裝ADS-B接收器，而飛機係會廣播個signal出嚟，所以可以透過呢啲signal畫條路線出嚟，一啲好出名嘅網站例如flightradar24都係靠呢啲發燒友提供嘅實時ADS-B數據

Btw 一個中意track低軍機動向嘅Twitter account Golf9話 “飛咗去中國上空” 可能係program bug，所以單嘢應該係炒咗車

// When asked to explain the odd flight path of AE64C6, Golf9 told Taiwan News that this could have been caused by a "bug in the application." //

「I WANT TO PLAY A GAME.」

內陸低非先易避雷達

唔爆咪分分鍾比人偷技術？

講得岩la一個手榴彈ko

想睇下長江沿岸係咪變曬威尼斯姐 無嘢嘅

入得境內
跟本就要打落黎

但係天知地知，你知我知，黨又知維尼又知

夠閪膽打？
夠閪膽講？

環保撚武器

只不過係將彈頭換成刀片嘅Hellfire，要偷晨早偷咗

lm等中共口交部出聲

When asked to explain the odd flight path of AE64C6, Golf9 told Taiwan News that this could have been caused by a "bug in the application."

真Track

開得應答器應該係批准咁飛 dont ff too much

Sor 呢個先係真Track

謝謝
咁我理解就係如果買架ADS-B 接收器就可以收到啲飛機signal, 如果整到個ADS-B嘅network 就自然track 到飛機飛行路線？
但啲軍機係咪應該可以選擇唔出signal, 如果唔係做任務時咪俾人check 到？
同埋我幻想都係大城市啲人先有錢玩呢啲ads-b 接收器，係咪啲窮鬼地方就難啲用呢種方法追蹤？咁入到內陸少少嘅位仲點track到？

樓主可以 pin 完 close file

個節目好正, 由半年前開始追

冇錯個外型同mechanic設計唔難，點樣打到好似美軍咁準先係問題，老實講我真係唔覺得中國空軍可以打得贏美國空軍，美國空軍係阿富汗伊拉克日日玩實戰訓練，中國空軍打過咩戰爭？

會唔會真係有飛到入內陸，但開咗干擾令民用track唔到出bug

天氣差已經解決左
trump trump 之前爆左軍事機密係個satellite影落黎中間多雲都清楚

satellite要等佢轉到o個個位先影到
飛機你想幾時入去影都得

報咗顯示到自己唔敢打咪好無面

CALL OF DUTY

國家領空權，係唔係有高度限制

係咪去降人工雨

正常既話以卡門線為標準，卡門線以下為領空，但仲有爭議，因為驚遲啲有人真係整左架太空戰機出黎可以係4萬米高空到飛

比埋佢track又點話
支那夠膽做啲乜

U2

以為衛星砲

如果要打，點會係map比平民見到

無人機先行探路
跟住掃蕩南海匪軍